### Запуск ###

Для запуска программы выполните команду:

```
docker build -t simulator . && docker run -it simulator 20 3 2 0.5
```

### Ввод данных ###

* Для эмуляции нажатия на кнопку этажа внутри лифта: достаточно ввести номер этажа
* Для эмуляции вызова лифта из подъезда: необходимо ввести номер этажа с латинской буквой `o` на конце
* Возможен ввод ряда значений разделенных пробелом. Например: `7 4 6 3o 5o 9o` - лифт остановится на этажах 4 6 7 9 5 3